藍店荃昌餃子屋仲咁多人食？

Fact Check（港式茶餐廳類別搵到）:

推

本人P牌推唔到，麻煩大家spread 出去俾更多人知

Push

同埋和你pay無呢間店record

幫推 次次經過都一堆人

推

無乜人知

推 由頭開始已經聽人話佢藍

呢間野好難食

幫手推下有用post
[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項

聽講入面有深黃廚房仔加料

下，你影呢張咪算少人囉，平時夜晚經過十幾二十人排緊隊

有本事你咪入去屌人老母囉，又網上勇武，我屌你老母

我影完之後又多人排返

你做乜鳩，我開post係俾更多人知呢間係藍店，我又無公開入面啲人樣批鬥佢地，咁都叫網上勇武

起下你個底，你開親都係啲J女濕鳩po，對住差婆扯曬旗，你條死毒撚宜家係到屌我，網上勇武睇黎係你

呢間野同樓下食得喜同老細。
食得喜當初都OK, 都食左成年, 但味道同份量不斷差落去,
最後一次仲要睇佢地啲阿姐係度大大聲互屌, 真係無下次。

藍唔藍都無咩心情去食, 何況而家知道係藍?

荃灣有冇其他黃餃子可以揀？

聽講好食到癲

啲人食開屎

你隻P牌風向狗，六個月帶風向都未死。你甩P先再講啦屌你老母，起我底又如何

好過，八方八集好過佢

你唔好咁弱智啦，P牌等於風向狗，咁你舉例講下我帶過咩風向囉，btw多謝推po

食過，八方雲集好過佢

呢間野超多人。不過藍店不了

P你老母咩，少咁個p就咁撚有優越感，on9

當面同人講咁撚有效率呀？ 個到得幾10人 點解唔係呢到再散播出去？連登多人過個到掛 咁點解唔係網上講？ 淨係識屌人 用下你個腦先啦

一早block左條友

呢間野未反送中前我成日食，因為真係好好食。
但而家，食野要食得有骨氣

呢間啲人多撚到以為係黃店，源源不絕咁排隊

好似無

呢間野會開枱比人喺後巷食 1823幫到佢

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

依間野日日都多人
香港有大把人唔理政治藍都照食

利申食過幾次 越黎越重味精

上個禮拜食過，唔知係藍店，叫大份夾抵食，cp高

呢間真係幾好食 但6月之後無食過

紅茶都大把人食

紅茶黃店黎喎

樓主錯就錯在遮晒樣

呢頭冇乜黃店好食
得返森美

和食係藍真係好撚失望

味精

紅茶唔係黃咩

totally agger

紅茶黃 熄哂電視

曾幾何時好鍾意食川味

係咪荃豐中心嗰堆商場

幫推

食過一次
又真係幾好食
不過藍店不了

幫佢報埋入去

日本阿叔老闆都藍？

和你eat都無，我以為間嘢無表態

我宜家睇返和你pay係有嘅
我覺得和你eat唔夠update
試過去搵間黃店點知執咗

鍾意食呢間既人唔知係咪無味覺每隻餃子都係個隻味精味 啲餃子得個大字 一啲都唔好食 完全食唔到啲菜同肉味

聽過個應該係老闆既阿叔講支持成立獨立調查委員會 應該係黃啦

條女背影幾正

中資m記都大把連登仔食啦，有咩咁出奇？

點藍法？

大丼家

因為好食是良知
龍門賣屎你地都接受到
好意思屌人地食藍店咩

嘩，呢間世界級
有一次食食下，有隻老鼠從天花跌咗落隔離位
利申：目擊者，如有虛言天打雷劈

我覺得係啲待應呀嬸囉。。

食過一次，真心係好食，但好串77 知佢係藍店更加不了

食得嘉唔係黃咩？個太子女病去遊行 又有請學生食飯
From和你eat

唔講黃藍我都唔撚明點解咁多人排
論食物質素其實同老闆娘一樣吹撚大咗

大丼家真係唔多好味 通常行前啲食光榮

幫推 勁撚多人

同食得喜唔係同老細囉
食得喜啲呀姐係on9 但老世同太子女好幫學生

唔係掛
光榮之前食過都已經覺得麻麻
大丼家仲要差過佢？

大丼家啲咖喱同阿信屋嗰隻一樣味

我覺得大丼家好撚好食喎元祖牛肉飯叉燒烏冬，溏心蛋仲要有兩邊
反而光榮啲嘢好咸

光榮我食開雞扒飯 吉烈豬扒嗰啲撈汁 好大塊扒
佢個咖哩汁我幾鍾意

荃豐個頭仲有幾間黃店 eg 轉角見、留白
唔明點解咁多人排藍店

食得喜啲小炒好細碟
唔明點解咁多人排

係真係好大塊，份量係一定飽，我食咖喱豬扒冇吉列所以有少少乾，今日試埋隔離間全記點心都幾好食，但閒日價錢更抵屌

食過一次覺得啲餃好味精，個湯底似濃湯寶
藍店不了

成日經過都見到好多人排,連口罩黑衫候生都有好多連罷食藍都做唔到唔好同我講個D係同路人
利申:食開素悅 同小廚 ~

紅店M記仲多人食啦

太子間美味餃子都勁多人食
藍到發黑

我冇P
係咪可以講啦
請問P牌樓主有咩講錯?
你可唔可以正面指証下佢

八方雲集唔係要罷架咩？

同意 唷四拼可以出到來一樣味
成間野最好食是辣菜甫

下次路過請大叫：藍店黎嫁
話比港豬聽

以前好鍾意食。

依家藍店不了

仲有好多香港後生仔排隊 我dllm

講緊紅茶冰室？

食得喜係黃呀 之前老闆娘係荃灣友Facebook 講過好大段澄清，藍伙記好似係炒咗

見過旺角個老細保黑衫，
又見過侍應阿姐鬧黑衫。

前少少轉角見同小廚都係黃

老闆保黑衫呢個真係朋友親身經歷

真勇武會知道，所以d人話佢藍..
真on9

有次荃灣和你拖 唔係荃昌商場範圍拖
路過差一步就推玻璃門出去
個保安即刻係你面前鎖左通住天橋玻璃門

ok呀 又唔係貴
對面個間偽黃cafe swan都唔知點解咁多人中伏
聖誕個時條隊長到呢

光榮最正都係滑蛋叉燒

呢間啲剪餃好油膩喎
真心唔好食

煎

一開始TVB第一次金剛套咩節目播時, 份量同味道都OK嘅
依家?
貼錢都唔好預我

最撚on9係外賣同樓面都係同一個人
食左一次。
等左大半個鐘
有吉位都好耐先安排人入去坐 掛住落外賣
入到去9坐左幾個字先有人落單同有野食
垃圾 不了

講緊藍餃店

呢間又排隊排到2046
又等野食等到2046
又唔係好食。。。

好難食 唔理係咪藍 都唔會再去食

偽黃？source?

好食到痴線喎
一陣去食返碗先

有偽黃絲店想發國難財 荃灣人入黎！！

y

尼間之前食過真心完全唔好食，好重口味，食左幾隻就無食，得個大隻食得飽囉

好型牙

之前經過見到勁多人排隊都心諗咩料
出名藍喎

比d骨氣啦

好撚難食 利申：係千色返工

邊撚到好食 on9
次撚次都勁多人排

日日行過都勁多人！ 俾d骨氣

食過 真係一般！
d人前世未食過餃子 當係寶

藍店都咁多人食

同八方雲集無分別
啲人係咪無味覺架

知道佢藍之後已經無再食過
以前兩星期起碼食一次 34蚊大大碗 好抵吊

有冇得自己submit

又前線黃🤣

咪撚再去啦 咁撚多味精

藍店不了

由1點到3點都keep住勁多人排隊
其他時間就唔知，無經過

Sorry，再check返係有

上星期遊行都大把人食藍店啦

我每次行去小廚美食買野食個陣都見到成堆人等
藍店真係唔會食得落

W

淨係覺得煎芝士餃同個湯底好味，其他都係垃圾
但坐得好逼好辛苦，多人嗰陣仲要去後欄坐
想食傳統菜餃，其實有好多更好嘅選擇

推佢老味

仲有和食快餐
有冇攪錯

荃灣人係咪咁垃圾

係，經過和食好多後生仔

荃灣好似冇黃嘅餃子咁

屌成班賣國賊食埋啲垃圾北方屎

因為呢間地圖冇標到係藍
但係昌寧有間和食快餐
標明係藍都仲有好多人排
荃灣友同我爭氣d得唔得？

係囉，和你eat有食得喜
又同一個老細？

痴撚線荃灣鱟地坊峰味餃先係最撚好食成班做乜鳩

經過見到大把人排
你咪唔好食

成班港豬

去民豐買返屋企自己煮

有冇source解釋返少少佢點藍法？

一般野炸喎
我屋企自己包仲好食
利申：上海人

其實偽黃要接受佢 我地想人加入唔係批鬥 當然自己會繼續唔食佢

d黃店app唔多掂...
中撚曬伏

轉角同留白都係黃
和食尋日仲好撚多人排
荃灣人係咪垃圾到咁

yes

藍既？？

我以前同女朋友一星期至少食一次，因為真係大件夾抵食，自從聽到佢藍，笑示威者被捕，就成4-5個月冇食，基本上係揾唔到第二間咁好食。

而家轉食甜記餃子，係就係冇咁大份，但塊皮真係cls咁薄。

以前排隊排到要等廿幾張枱。

佢後巷有枱會比熟客入去食，唔知嗰幾個位有冇申請牌照呢，召喚食環

屌

exactly
荃灣友可唔可以爭氣少少

先唔講藍定黃
試過坐後巷 睇佢調味 落雞粉好撚重手 唔洗錢咁 大家食完無頸渴咩

p

仲有間和食快餐
尋日被我見到仲有後生仔排
荃灣人爭氣d啦

你去食屎啦

地圖冇update呀

餃子屋係藍？等我睇過！
手足被拘捕時老闆在旁冷笑？
咁都算證據？
第一我地先唔好講點先算係冷笑，
人地冷笑個對象係邊面真係由得你解讀。

P.S.如果呢類冇錄音冇相甚至人地舖頭連CCTVB都冇播，冇民建聯海報都可以被一句傳聞打成藍店，
黃色經濟圈真係得啖笑。

尋晚dinner時間都係好多人
荃灣人唔好咁垃圾得唔得？

尋晚被我見到有三個後生仔排和食
有冇攪錯呀

爭氣d

食完痰上頸

睇黎巴打住附近，資料咁update。
想問一下既然經常經過，有冇其他證據證明餃子屋係藍店？我食左咁多次從來冇聽過侍應同老闆發出任何藍色言論，你追擊得咁犀利一定好多證據啦？

呢間垃圾，咪撚再食

兒登仔仲未接受到自己係少數人呢個事實
咁又係中二病係覺得自己係世界中心，影響到個世界

關於偽黃cafeswan

你貼出黎個post個樓主，自己都走出嚟講
佢冇FC過

其實個app列晒出嚟一眼睇晒，
全面過就咁貼個post出嚟就話人偽黃

屌我地係咪同一日食，我都見過

餃子屋直頭冇電視，咁點解當係藍？
btw如果以服務態度黎講紅茶簡直係澳牛水平

少數派你收嗲啦
咁撚把炮區選就唔會輸到趴係度

呢間同天水圍間餃子館一樣味
有無關係
咁天水圍間餃子館係黃定藍
我見文宣寫佢係藍但和你eat寫係綠？

手足被拘捕時老闆在旁冷笑？
咁都算證據？
第一我地先唔好講點先算係冷笑，
人地冷笑個對象係邊面真係由得你解讀。
仲要人地上面都寫埋只屬傳言...

P.S.如果呢類冇錄音冇相甚至人地舖頭連CCTVB都冇播，冇民建聯海報都可以被一句傳聞打成藍店，
黃色經濟圈真係得啖笑。

間間餃子都差唔多味架喇
材料唔新鮮
都會係咁落味精

藍定綠都唔好幫襯啦

當初價錢咁平佢都係主力為學生
不過佢份人真心燥

講真愈黎愈唔好食

味精好多

因為黃店大多數係西餐、cafe

no. 十三萬就收皮啦
喺我眼中你都係垃圾

推！！！！

其實無從FC
但間野又唔係好似龍門光榮咁仆心仆命
又唔係好食(本身無人食)
所以唔會特登懲罰

咪打格仔啦

手足被人拉會冷笑黑警？
老細係咪智障仔
係唔係都笑一餐
係咪返返開庇護工場？

再者
昌寧明明有好多黃店
隔離就有轉角同留白
點解唔去幫襯黃店先
而去幫襯呢間morally ambiguous既舖頭？

餐餐都西餐cafe好快就洗哂d錢

你咁有米咪日日食西餐囉

30蚊一碗
我買日資譚仔仲飽

講真，大把偽黃
無從稽考
而且個玩法係引多d藍店轉黃
但唔會咁on9見有文宣就幾難食都去懲罰囉
最多話唔叫人杯葛

唔係叫你食呢間
但無可能日日食留白轉角掛
一個意粉70蚊啦都

推！！

btw 荃灣算係咁
茶餐廳嚟講有光榮、新記、龍門
40-50蚊落樓

如果拉麵有豚道樂、台風
70-80蚊落樓

我冇叫你地一定要食cafe
而係點解要食一間良知有問題既舖頭

香港人真係咁善忘？

隻老鼠係跌咗落門口左手邊排位置度
老鼠係中等偏小身形，跌咗落嚟之後仲生存緊，但無咩活力，坐嗰度嘅食客就立即尖叫四散，店員就攞咗張紙巾定廚紙蓋住佢再拎走

我上年食過一次已經無食喎
等大半個鐘食個咁既野on99
食開光榮，三哥，越味皇，金坊

睇黎餃子屋好多fans
好多人袒護佢
黃色經濟圈真係最少成本既野
香港人點解仲要去藍店

樓主should pin this
衛生問題
佢係黃都唔會食呀嘛

好似台資，外資應該歸係白店，冇優先亦唔駛待登杯？

做乜遮樣
成班垃圾，唔死都無撚用

我話無可能日日食西餐 就話我袒護藍店
笑撚死 前年中完一次伏已經無食過呢間垃圾

做得好呀
荃灣友都應該好似你咁

只要係黃，就算成舖都係鄧小強都要懲罰

唔關黃藍事啦 係食店質素問題
仲有要等咁耐 機會成本太大

唔同老闆嫁食得喜黃嫁

你班鄉黑好唔想元朗人知區議會幾時開會？ 我就幫你話俾全香港人知

先唔講 點樣係門口拉人先 個位細到不的了
仲要得一句 唔知邊個講既老闆娘係到笑 就個店係藍

味精湯， 煎餃勁油

不了

第一呢個冷笑甚至成件事都係傳聞，
第二你見到黑警拉人冷笑有咩問題，
人地一句野都冇講你係佢肚裡面條蟲？
同一個畫面可以有多種解讀方法，
睇你心裡面有幾多敵對意識。
我係留言度睇到連冇播CCTVB都可以當係黃店證據，
咁餃子屋係咪可以當係黃？
我個人覺得一日冇多啲證據都只可以兩派都唔歸入。

既然你自己都話係morally ambiguous，
姐係你都認同佢個立場模糊不清，非藍非黃，
咁點解要係咁攻擊入去食野嘅客人？
話人冇骨氣，話人廢，
我地推黃色經濟圈係想做到「黃店成日食，藍店唔好食，其他間唔中食」，係要慢慢令呢班「其他」歸邊成為黃店，而唔係要惡意攻擊呢班「其他」。

就算唔係藍都可以幫襯黃店先架
明明同一間商場有咁多黃店

根本個證據弱到差唔多冇立足點，
但就標籤左人地係藍店，
我夠話餃子屋冇播CCTVB，冇民建聯海報，
咁係咪可以歸類做黃店？
當然佢地冇覆過我呢一點，
因為原來有幾間so call黃店真係用冇播CCTVB黎做黃店證據

真 藍店仲勁多後生食

1. 真係黃點會冷笑呀
你見到手足俾人拉會冷笑？
「同一種畫面有多種解讀方法」
咁你同江sir4點鐘大話會有咩分別

2. 我冇講過冇播CCTVB都係黃

3. 依家間野我就當佢neutral
但係食呢家既人數同運動之前係冇分別
如果係咁就做唔到佢會歸邊既效果
我要既係佢少左人幫襯
我要既係佢見到黃店多左人幫襯
咁樣佢先會歸邊
依家依然咁多人食佢
佢緊係唔會歸邊啦

佢有個後門架

元氣，吉野家都大把人排啦

我依家答你
冇播CCTVB
冇民建聯海報
都唔代表係黃架

我屌 有幾好食都係餃子姐 比啲骨氣啦香港人

無記錯嘅話嗰度好似仲有個舖位畀人喺嗰度食

大家要清楚就算係藍
以香港人飲飲食食大過天既DNA一撚樣去幫襯
利申以前食過一次但而家唔會再去

要堅持唔係咁容易，亦需要黃店實在d爭氣d先長久
要多做街坊生意就唔可以下下開文青cafe食8，90個burger.

sorry 民豐係藍
對不起搞錯左

自從知佢藍之後冇再食了

係咪無乜人知？我見好多後生

好食小小成班就餓狗咁
幫襯個班仲賤過胃鈢紅深藍，連立場都無隨風擺

事實上又平，嘢又OK，耐唔耐都要食吓。

大把野食啦……光榮，大丼家，轉角，留白食到lamlam俐
行遠d仲有嘉寶漢堡
有冇野食係睇你肯唔肯搵啫。

見fb有人連kfc都唔知係藍
呢啲點會知

我都係

回應返你個1先，我依家個意思就係你同4點鐘警謊大會冇分別，因為你個證據純粹就係你嘅解讀，你冇影片，冇錄音，冇證人嘅情況下，你用「老闆冷笑」黎作為證據？

第2點詳情可以睇#57，而且我冇話你講嘅

第3點黎講，我就覺得食嘅人係少左，客觀證據就係餃子屋開左foodpanda外送，以之前餃子屋外賣自取+堂食就已經唔夠餃子嘅情況黎講，係少左人食先會搵foodpanda增加銷售量。

要減低中間嘅客流量，可以開post推介附近黃店有咩優惠，有咩招牌菜，寫食評黎吸引人。將其他非黃店打上藍色標籤對件事只會有反面效果。

憑良心講句 真係好食 個湯好出色 d菜甫好好味 餃子大隻足料

未裝修之前好食好多 而家都好出名 不過知道係藍 就不了之後就冇食過 唯有忍下口 搵唔到第二間好食

民豐好似藍都黑

黃藍地圖冇寫

push

黃藍地圖有寫
不過得一張圖
係話老板娘冷笑

呢D真係任人講

謠言都算fact check? 知唔知咩叫fact check?
唔係食唔食餃子屋既問題，而係大家少少謠言就上綱上線，又話藍店又話食客港豬又剩
呢種謠言最多咪綠店

附近有轉角、留白同拉麵，但價錢差一半，點比？
光榮我食過，咩資素心照啦
餃子屋做街坊生意大件抵食係事實
係綠店背景下幫襯係正常

黃色經濟圈要扶植黃店，但黃店都要自己生性
黃店貴/唔好食，而盲目去幫襯都唔可能持續發展

大陸閪 露撚哂底啦

最近餃子都經常煮得唔夠熟，唔知有無人留意到

自裝修後，味道差咗，湯料少咗

其實呢...唔係話幫佢講野，
質素個拼音係zhi su
資素個拼音係zi su
連同音字都唔係

呢間野又難食又污糟，但尋日經過仲見到百尻幾人排隊
好耐之前食過一次已經black list左

收撚皮啦新會員 130000 學人嘈乜鳩

同意，而且有一排連啲餃子都細隻咗。
呢排湯餃大隻返但煎餃仲係有啲差距，
所以都少咗食呢間。

咁有乜關係 你廣東話既口音係咁樣讀？
同埋大陸野只得拼音一種輸入法？

你件低能仔死左去啦 為駁而駁

我要我要
有冇諗下不如去現場向鋪頭了解下宣傳下
其實好多藍黃店都係得網上遙言
好似之前葵芳有間茶芝味都比人講藍
其實黃嘅

唔小心負皮左你 ～ 但我同意你嘅講法

好食咪食囉

收皮啦 無P好撚威呀?
你會然no 咁後仲敢j呢樣野 笑撚死咩

好耐之前食湯餃
個湯飲到咁上下見到有粒比人’lun’過既話梅核
仆你個街好想嘔
污糟就一定但估唔到員工衛生都咁hea
我講大話死全家

Push
藍店不了

Ok

留白邊度黎

呢幾間日日食會窮

亨通呢

等45分鐘食個同出面差唔多水平既餃子
你等飽佢啦

光榮x燒滑蛋好正喎

大丼家唔貴啦

推 成日排哂隊

轉角見隔離

呢間好失望，幫襯左10年8年都有

全記點心呢好唔好食

和食係藍？上次區選仲見佢貼民主黨海報

佢哋可能唔知啫 麻煩各大黃藍平台update返

對唔住，餘生唔再去

仲要間嘢專打學生生意

屌你老母 呢間藍嫁？
點解

正如其他藍店都仲係有好多人，叫哂慘果d 藍店其實本身都無人幫襯
琴日經過新都會間元氣咪一樣爆哂場

呢間仆街上次黑警喺間鋪後面捉人 啲員工 老闆係到笑 全撚部都係大陸人黎

民豐老細有藍有黃（我識一個）
老細一致決定間舖唔表態
睇你地當藍定當綠

識玩，想食兩家茶飯

係呀屌，食左好多年
好撚失望

Same 不過其實間舖都幾撚污糟 真係貪佢平
知佢藍之後無食過

狗也不屌

好耐之前下午茶時間唔駛排先食過一次，完全唔好食喎
純粹係好大隻咁，唔值得排咁耐

黃藍地圖無 之前中伏過一次 認真一般

Push 藍店不了

mon post警死全家 生仔女冇屎忽！

和食竟然係藍

應該因為好多app都冇寫佢係藍店
就算佢幾好食都好 藍既都唔好食啦比D骨氣

唔係想同你鬥氣
但平心而論，可以同餃子屋差唔多水平既餃子，我就真係無食過

如果手足覺得光榮叉燒滑蛋叫正，咁你一定要試下另一黃店兄弟幫冰室既叉燒滑蛋飯，值得推介

屌，唔再食

一直都有WOR
你係咪睇錯位置

係同一時間計每日經過
以往廿人門口排
變左六七個門口排
可以叫少左但其實影響唔算大
所以好多人其實做唔到罷食藍店

係呀，我走漏眼，sorry

幾時會update d上app 度

今日仲係好多人食

個死肥佬上面同下面都有睇場喎, 咪扮啦

呢間真係好多人，日日排到出去，我都唔知係藍，不過我沒食過。去果個商場都係去下面果幾間黃店café

真心好食嘅 不過藍就不了

千色匯有間好似

屌呀又藍？
最好食嘅兩間咁就冇左..

咩名

除左大舊， 唔覺有咩好食

煎餃油

湯餃 咪精重

係叫抵食

我去大角嘴食餃子屋仲好

十蚊5隻

佢長期五毛黎

回應「光榮咩質素」
光榮我真係唔覺有咩問題
無論早午晚我都食過，完全係正常價錢正常水準

另外佢隔離嗰間全記點心（同一個腦世）都係大份平靚正，不過硬係唔夠光榮冰室人多

和你pay有set呢間做藍店

網上搵唔到 sorry

其實原因係咩

去黃店叫雞咩 緊係藍店好聼啲

屌你老母前面商場小雨天個湯餃仲好食啦

之前嘅留言裡面有人post過，
老實講個so call證據立足點弱到笑，
話有「傳言」有人睇到手足喺門口附近被捕，
老闆企係旁邊冷笑，所以係藍。
如果咁都叫fact check我真係無話可說！
人地一冇播CCTVB，二冇貼民建聯海報，
充其量都只可以話係「中間」派。
不過部分人死心不息，夾硬標籤人地係藍。

P.S. 人地個老闆係個瘦小嘅中佬，唔係個肥仔，連老闆都未分得清嘅部分留言真係睇到眼都突埋

多謝推薦，我聽日去試下！有冇話邊隻湯餃？

兩年前倒食過兩三次
堅驚艷

但我住得遠唔會專登去食
如果藍更加不了

唔講好唔好食先。
淨係係出面排隊嗰班仆街塞撚住條路已經好撚燥
條路已經唔係大又多人行
咁多野唔食 食死一間餃子屋？

藍唔藍見人見智

哇...如果係真都幾...

話你哋中二病唔代表撐警犬喎
記得帶埋亞古獸去光復香港喇被選中既細路

和食一定係黃
首先佢老細日本人
加上區議會選舉時淨係貼非建制候選人海報
係藍都只係啲員工藍

利申：成日都食

嘉寶其實好撚遠

你可唔可以verify下？

民豐賣上海野
我以為係上海人老細？
上海人被共產黨害得咁慘
仲要舔共真係垃撚圾

如果你同老細熟同佢講聲
叫個員工自己檢點下
有人報料荃豐店有藍絲言論
間野已經標左係藍

無意批評
但巴打連小雨天都吹奏
平時係咪食開屎

可能口味唔同 我覺得長沙灣甜記同埋荃灣峰味雞湯餃好食d
餃子屋味精太重

間嘢俾人標咗係藍幾個月啦...

間野叫外賣好似狗咁
好食係好食,但等半粒鐘
不了

所謂FC錄音都無,點證明呀?
你講就係?美心個堆就明顯姐

諗起之前間串燒舖昆連登仔

咁個員工真係藍
但我識其中一個老細黃呀嘛
不過我唔知佢係咪上海人啦
佢6月個陣已經出錢又出力 好豪爽
FB呢單野揚左出去之後佢仲話好驚比人裝修添
但佢都係話唔想間舖表態
可能老細之間傾唔埋掛？？
仆街再講比佢知我邊個

和食點會係藍店
個老細是正宗日本人，佢有表態過咩？

和食老細是正宗日本人，香港政治事對佢應該無咩興趣，有無咩偏藍嘅資料提供？